有冇人覺得呢個世界冇人尊重自己價值?

努力付出
真係做到
都得唔到別人尊重同認同

我應下你算 見你冇人理

咁又點 你知自己價值咪得 無人叫你討好全世界

多謝
你係一個識尊重別人既人

問題我真係得
點解要閹割我既潛量
唔俾我上

覺得你做到係應份

加油啦 總有一日會有人欣賞你

證明你做咗件好獨特嘅大事，或者好普通嘅小事